有傳公務員被辭職 中共20萬單位落戶取代

唔係講笑
早兩日唔小心喺上水嘅街頭聽到有兩個內地男人
佢哋 喺酒樓就講類似話嚟緊政府會推出一啲政策
目標以十年之內將而家做緊嘅 公務員全部都更換內地人
聽落好似好唔合理
或者大家覺得應該有合約精神
而家入咗職嘅公務員應該就唔會畀人炒
但係佢哋又講到實牙實齒咁
聽完都覺得有啲驚訝

唔通香港真係變咗？真係會變到咁差？
唔通十幾萬公務員會被自殺或者禁聲？
佢哋俾人辭職唔會出嚟又遊行咩？
十幾萬人喎

我見到嗰兩個男人呢拎住公事包
應該唔係嗰啲阿叔吹水

閣下智力肯定布問題
係酒樓聽到唔知邊個講就當真

一早已經知

公務員唔會比人炒唔必然，
雖然往積係冇，但政府始終有權炒你，佢先係出糧個位

講多少少先
佢哋係講半鹹淡嘅廣東話同埋佢哋唔係大大聲講嘅
只係我八卦唔小心聽到啫
我仲聽到佢哋講住上高鐵
要返去單位開啲唔知乜嘢會
言談間佢哋講到內地唔少公務員
到內地唔少公務員都抱怨點解人工比香港公務員低
同埋佢哋覺得香港做公務員人工又高又咁多油水，（貪污，佢哋習慣左）

咁所以佢哋對於香港公務員嘅位
虎視眈眈
希望大灣區 快啲加快 融入 。佢哋可以好似可以內部轉職咁樣喎

其實好撚易架咋,開啲中層位,比個啲所謂新香港人做,騎住啲低層
升職永遠冇香港人份,有咩怨言即屈佢港獨炒人

數下一年幾多NDS,好易夠數

我純粹好奇啫
任何公司返工簽合約都講明唔 會無故炒人㗎嘛
仲有喎
政府工唔係大家都叫做鐵飯碗嘅咩？

唔出奇 都一國一制 當然黨員優先啦

一早知 新聞都講緊要請大陸醫生啦

唔係都要畀一啲做咗幾廿年嘅高層
開board先請咩?

和平時期咪當係住先。

唔止公墓員 教師記者醫護社工律師無一幸免
除非過到政治審查或者好似國泰咁乖

請大陸醫生呢個冇可能啦
香港出名醫醫相衛
每年都唔肯 培育多幾個醫生
目的就係為咗醫療市場會有太多醫生造成 供應過度
先可以維持住香港醫療嘅高收費水平

咁樣好簡單啦 不知幾多政府嘅公務員係深藍

其實任由中共插手香港事務就預左有呢一日，只係部分公務員覺得自己過左proba或者夠藍就無事

咁其實過咗試用期
有得話炒就炒咩？
我就真係睇唔透

香港最大兩個泡沫
一係公務員體系，二係樓價，
若然未爆，時辰未到

公屋都類似啦

將現有公屋戶搬去大啞灣
始終唔少公屋係靚地段

依家已經有大陸人入政府做實習
十年未必換哂 但一定多左好撚多大陸人

所以未必換晒成批都做到個效果

唔洗換啦
而家開始淨係請大陸狗做中高層,都夠玩死班黃既啦

從來求諸人，不如求諸己

澳門有十三太保

所以講到口爛 除左警犬外既政府部門/公營機構 希望大量黃絲入去 一時三刻改變唔到
初期 藍絲講野冇人理/手足做野會行個方便
中期 賺到既錢 放入黃經濟圈
後期 藍退哂休 黃上位

我嘅討論重點係想知道可以話炒人就炒人㗎咩

唔可以
要寫理由比公務局
炒一個人分分鐘要局長署長級去簽
政府大撚把港英時代的仆街老鬼擺明唔做野都冇人奈得佢何

宜家喺香港大部分紅資公司已經做緊

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

要炒公務員有幾難？ 捉遲到已經死左大半班

無需要，本身就有好多

正常 做人為親

推

唔通2047仲比你地做咩
緊係慢慢換晒佢啦

唔洗換哂，反正中低級公務員都冇實權
換哂決策局就已經得啦

今日係中環街頭聽到兩個西裝中年人，話不出一年內換特首。
睇佢哋西裝骨骨又拎住公事包咁，唔似普通吹水大叔。

即係咁 你喺茶樓聽到嘅嘢都可以當真
你叫人點信

有咩咁難 政府一早已經係咁請大陸人做公務員 然後升職又係佢地 以後成個政府都係大陸人手中 香港人俾人種族清洗

啲蝗蟲講野都好信既

其實公務員有乜勢力同政府deal?
冧佢server?

btw 做都無壞 好過依家就引清兵入關
將來被辭職不意外

其實都預左2047年會咁做

大陸就大陸
內乜撚野地

而家軍政府 炒人咪炒人 林鄭都無面俾

多廿萬人出嚟抗爭

蔡亮咪先頭部隊囉

做緊野啦

你醒下啦

好大機會 推

係wo，我聽我鄰居個親戚個朋友個同學都係咁講

但公立已經有好多係大陸醫生

仲話唔信喲人都on撚9
不論真假 用常理推斷都知啦
1.警察都有公安做
2.香港人=二等公民=邊會俾你地入政府架構呀
就算有都係極小數
3. 公務員9成都係非專業
工作效率低
就算專業如律師工程師
只要有自己人渣旗
中共都唔會理 法律/工程搞成點
話掂家下起野都起到出晒事
中共根本可以取代到
4. 法律/regulation 你邊夠政府闡釋呀
律政師乜柒都係佢喲人
佢炒你唔賠錢你都吹唔脹

阿布老闆咪就係俾政府炒嘅公務員囉,今日炒一個你班友唔反枱過兩日炒多個有幾奇.

冇得FC系列：
親戚係香港退休公務員，大概早七八年被邀請上去教中國公務員，教咩就唔知喇

聽完就算啦

唔敢做點換 d DQ 主任落場

唔洗炒
以十年去做
每個高層退休都搵大陸人上位
好快完

官逼民反年代到了

聽到佢地話好快冚球產

唔會有人信㗎
到呢刻啲公務員仲未罷工
笑返你班人無得年年跳point

佢好似未過試用期先炒到

過左試用期轉到長工嘅先難炒
下下要跟程序，仲要搵人簽呢樣嗰樣又要俾機會時間去睇有冇改善
炒個長工隨時要返一年半載先炒到
政府大把廢老長工擺明唔撚做野架啦，但冇人炒到佢，因為太煩

有幾奇？澳門一早已經係咁

返到70年代之前貪污年代
用支聯辦支紀委取代ICAC
I Can Accept Corruption

唔洗一定炒嘅

用小小維穩費做肥雞餐，換一堆人就達到個效果
再炒一堆，捉下違反紀律之類（過程會好長時間）
再玩走一堆

中國人隔條村嘅人都唔會信，藍絲公務員或本港出世嘅藍絲係唔明白乜係中國人，但又要爭住認做中國人

中共都得偷呃拐騙先可立國，一直到現在摧毀了絕大部份中國人誠信與良知，他們幾代人都係活在偷呃拐騙的世界，無人可信，對你嘅信任程度高底睇你是否自己人。

香港人受嘅教育一定唔係支那認可嘅自己人，無論你可以倒轉背習思想，你都做唔撚到佢哋心目中嘅自己人

係超多
根本為取代香港人做緊準備

有幾難,求奇屈你貪污要停職調查就ok。

人一藍變腦殘

點解大陸公務員咁低薪?
你望下大陸同香港個人均GDP
咪知道原因囉

基本法夠話一國兩制啦

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

求撚期話你乜都炒得啦
簡單至一句不適合

係上水飲茶仲要去番西九搭高鐵？

換咗都唔覺啦，公務唔係咪都唔再岀聲咯，幫唔到佢哋亦救唔到自己

後期難
空降大陸人落嚟已經行唔通啦
不過要擺大量黃絲喺中下層就真嘅

公務員：罷工不了

港共政府而家做嘅邊樣野係符合法律規矩？
如果中共真係要大換血，幾唔合理都做得出。
炒咗黃個班先，等藍覺得自己安全，替換紅嘅入嚟，慢慢將權力收歸，然後再改合約條款，完。
同共產黨呢啲完全唔講合約精神嘅組織，係唔可以用常理去諗。人地憲法都話改就改，更何況只係公務員聘用條款。

係會外判 一早知

你唔係真係以為有公務員會信你咁講，而加入反對政府

是次討論重點係 合約精神會否失效

有咩例子？

但好似唔岩法律喎

好合理
我都聽過十年內一定要merge

咁咪好囉，呢啲唔係我哋一路都好想要嘅攬炒咩，i support wor

直去北京上海掛

yes

上水都可以上福田/深圳北搭高鐵既

連登仔信啊

你用公務員條例去講
但人地而家就凌駕法治
我好期待嫁 成班藍既俾人炒 長糧係英屬遺物 應該取消埋佢

你認真？
知唔知而家每年幾多大陸醫生黎香港實習？
實習一年就可做駐院醫生
班友平時返工都聽唔明廣東話架

睇新聞啦 前日先講緊

後生果班公務員 我可以講勁多都係黃
只少我身邊後生既同事無人係藍屍 頂盡係港豬

ps.唔計紀律部隊

高薪厚職內地人優先

完約唔續有幾出奇本來就係諗住政府換血

香港冇人死過，冇人被強女女女，係囉有咩可能呢

點解可以？唔信

唔係rule of law?

真

一堆考唔到公務員既人酸到出曬面

搶就一定

喺公司變做二等公民
永遠無得升/唔可以就新聞時事發聲
仲要陪腦細去睇「我和我的祖國」

腦細永遠都是對的
佢做乜鳩都一定唔會錯

做得一日得一日囉

唔覺得會比你聽到
不過唔代表無咁樣做緊

咁諗都正常
中共最叻玩秋後
但一定唔會咁短時間秋後咁多人

內人黨事件遲早會出現

我的論點 為左保存香港主體
必須建立海外政府 海外武裝力量

係中美長遠對抗大前提
香港師 堅持落去 會有意思不到的助力

我都好羡慕

你都真係港豬得緊要
你睇吓班POPO？有咩係合理？
你再睇完大陸多年來嘅新聞

唔好傻啦，新制d間唔時都比人炒架啦

做乜要辭
殺左然後偽做死因咪得囉
留佢條命就係革命火種
火種要撲滅於未燃時

係囉, 有冇咁多人響酒樓講咁重要嘅嘢呀

識個後生 藍到癲 fb入藍絲gp 日日baby kingdom

popo呢半年做嘅野都唔岩法律

我諗係去深圳搭高鐵

搞公務員係最後一步, 最理想係逐步淘汰
中共始終需要部份香港人維穩
否則全民黃屍對佢無好處

我冇講過要放料
我係求真精神 想知僱員合約會否失效

呢個最需要做嘅就係呢樣

新請同N位唔知
長約鐵飯碗你估流嫁？

我最終想法，要是中共想留地不留人
我地就要走人不留地，買樓筆錢搞移民算，去海外開公司請返年輕香港人，盡量帶得幾多得帶多，你中共就攬住香港呢個殼過世，美國唔郁手都係一樣結果

其實想話俾兩國知，香港核心價值係人，唔係地
唔俾我地自治，我地就走，Thor 裡面Asgardian (阿斯嘉族人)一樣，另覓家園

其實已經做緊，大家唔知姐